[6.9] 其實69當日會唔會最適合播義勇軍進行曲

義勇軍進行曲係革命歌，而且唔會俾藍絲屌
歌詞點理解，每個人都唔一樣嘅
起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！
我們萬眾一心，冒着敵人的炮火前進！
冒着敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

1

pish

但係要錄首港文版

不安

咁咪岩囉 幾尊重首歌 同首歌講既情境一模一樣

國歌法回力標

要用廣東話唱

要改做香港民族

差佬阻你唱支那國歌係咪會犯國歌法